(核彈) 疑似中國警察同狗聊天 未fc

推到有人fc!

Push

2/10

3/10

4/10

5/10

未知時地人

6/10

破壞一國兩制

7/10

8/10
未知時地人 如果有手足見到請煲大佢

9/10

10/10

講多次 未fc 求fc 請大家自行判斷

摩擦力

嘩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌

又無fc

推

中國唔係叫公安咩

今日仲會有左邊個d輕裝狗？

樓主個名，點都屌咗你先

所以大家要自行判斷 個人黎講 中國狗同香港狗有勾結 破壞一國兩制 但係唔知係幾事

f

振英 港獨之父

多謝非苦隊每次帶領勇武
下次被拉都值得的

所以要大家自行判斷

未知時間

呢個係咪當年李克強訪港嘅相

如果呢幅圖係假 我誠心向大家道歉

唔排除其可能性
都係嗰句
幅圖無時地 好難判斷到

舊相嚟架，2014年出過

張相邊度揾? 大陸唔係叫公安

公安係廣稱，警察係公安嘅一種

push

fact checked 希望大家唔好再推

唔係今日 或者呢排嘅事

舊相 勿推po

舊相

用google search 下張圖係咪真係咁難？

舊相 勿推 唔該大家

呢個係我錯 對唔住

中國都有警察
刑事案件好似要交比警察處理

唔好再推

恭喜香港警察提前加入大灣區中港融合
從此under大陸，做大陸狗隻狗

哩張圖好多年前李克強去港大既圖黎

張相係你影嘅，定係喺網上見到架？
如果係喺網上見到，就放條link出黎。

又喺度濫用「fc」

我就係話未fc 不過我都講聲對唔住 我未fc就po

#48 已Fact Check 炒咗車，勿推

刪po

大家唔好推啦

又係咁
核彈幾頁推到上熱門又話炒車
將d 有用post 推落底
google,image search 幅圖咪知幾時有lor 屌

其實真係zoom到咩，就咁睇未必夠pixel
希望各位唔好炒車

舊相 勿推po!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真點中國公安

屌 推

樓主擺明有心po fake news, 屌你老母

圖既野 唔好跟車太貼
大把改圖

ys

咁朦點check啊大佬

舊相勿推

真心無做好fc就po 係我錯 唔好再推

討論！想讚警察！

琴晚已經見過呢張相
應該唔係今日

我炒車 我為自己疏忽向大家道歉 希望大家唔好再推

中國警察好似係叫公安喎🤔

炒車勿推post

樓主玩乜撚

pish

樓主炒車 真心道歉 真係唔好再推

推推推

壽終正寢

炒車

不推文

樓主炒左車 大家唔好再推啦 我為自己嘅疏忽去大家道歉 大家由個po沉算

鎖匙扣嚟㗎啫下嘛
度度都有得買啦

而家有叫警察

#48 Fact Check左係舊相
唔好推

未經核實相片
相片質素低
無法得知攝影時間、地點

切勿推

［同我推上熱門］被遺忘了嘅貨物

已經係浮曬上水既事實

屌 仆街 核彈

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

一定有幫手 popo邊有咁多兵力 之前7區打到佢地叫唔好

舊相
好似幾年前D光復運動

核彈！！！！！！

我相信普通人都可以買到香港警察key ring

推。

就算傾計又點
依家武警都做埋防暴啦

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

有佢沉

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

up

你張圖根本已經fact check咗

已經fact check咗係假
咪撚再推

舊相，即係代表蚑賤一早已經滲入香港

黑警反大陸啦

一直都有
佢一直唔認咁解

唔好推

一直都有，中港合作

好多年前啦張相

站務台申請del post